{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141023?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 씨유블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウトの時間案内です。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までで、予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合には、そのペンションでのペット同伴は許可されないこともあり、その場合にも払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションごとに期間が確定していないため、料金や料金表が間違って表記される場合がありますので、ご注意ください。 利用案内です。 客室は一軒家として使用でき、IPTVとWiFiが提供されます。 すべての客室で迅速かつ便利なインターネットをご利用いただけます。 屋外で水泳を楽しめる個別プールも運営され、運営日は5月21日から10月31日までです。 水泳の場合、利用料金がかかり、夏のピークシーズンは無料で、ピークシーズン以外は50,000ウォンです。 入室前日に予約をして現場で決済する必要があります。 プールは午後9時まで利用可能で、服装は自由です。 カラオケも営業しており、利用時間は22時までです。 フットサル場とバーベキュー場もあり、バーベキューの利用時間は入室時から22時までです。 個人がバーベキュー用具を持参すると、無料でご利用いただけますし、火山大道具もご用意しております。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、ペンションで様々な楽しみどころを提供しています。 トランプリン、タゴラ、ブランコ、ゲーム機などをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合には、そのペンションでのペット同伴は許可されないこともあり、その場合にも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されていますので、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "トランプリン、タゴラ、ブランコ、ゲーム機などをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 516
    }
}